如果我搞個緣份配對party有冇人會黎

悶悶地 想搞個party一齊玩 其實咩主題都好啦
有冇人有興趣 想識下新朋友

小毒毒 敬上

到時全部巴打

男仔太多會抽簽

搞手只求打個和

有冇興趣先
一齊搞都得

以前高登都好似有，不過係就咁配對冇party

好
即到

party嘅話，樣衰個d 毒毒都唔知點算。。。

早一到兩年去過
出到去全部毒撚樣
我同另外絲打嚇到無心情玩

你係咪講緊金鐘m記